成日話支爆 探討下點樣先會支爆

理性討論 唔講天災戰爭d垃圾野

個人認為將中國貪官d錢一次性重新流入市場就搞掂，到時人民幣眨值到hihi？。 所以應該利用香港幫手

人民幣貶值or not都係中共講

d貪官錢流入中國 唔眨值既話大量資源唔值錢